老婆唔再比我食榴槤，尋晚炒左大鑊

話說前日有個客送左幾個貓山王俾我，尋晚一路睇車鏝大戰一路食，老婆明明瞓左都走出黎話聞到好臭，我話依個係我飲食自由，講講下嘈起上黎

嘈到咁上下見到迪布尼入世界波，心情更差，講左句「你個閪臭過榴連我都奶啦，八婆！」

之後佢喊住咁返入房，今朝早粒聲唔出返左娘家，點算好？

即刻去油麻地果欄買榴連，今日約埋知己一齊食榴連自助餐

氹返老婆，跪玻璃

娶榴槤算啦你

你收得皮啦

塞舊榴槤落你老婆塊臭西度起勢咁奶，奶到起膠

認真答
榴槤陣味真係唔係個個接受到
例如我

我以前屋企人食榴槤嗰陣會喺廚房食
都唔會放過夜同放雪櫃
係尊重番唔鍾意呢陣味嘅成員
好似我有屋企人唔鍾意我陣香水味
咁我就唔喺屋企噴 等lift先噴

你老婆聞到陣味好難頂
你要想辦法唔影響佢

最後 你鬧番佢嗰句太過份
番娘家係咪太誇張就唔評論
因為唔知你平時點對佢

sor for 認真mode

已經趁佢瞓左先食，就哂佢仲想點？

一樣咁三尖八角

同人地行一世就忍下啦

大佬我已經趁佢瞓先敢食，已經完全尊重佢

Chong ho ball

買啲比榴槤更臭既野帶埋去外母度。
同老婆講，你搵到隻比你個閪臭既野啦
其實你個閪都唔係好臭姐

你把口邊度有得賣？

屌笑死

認真，唔洗理佢，嬲兩日就返黎俾你屌

我愛老婆，但榴連真係好好食

唔鍾意嘅話陣味真係好難頂，接受到嘅唔會明

我明，但已經趁佢瞓時先食，佢根本聞唔到，有心搵交嗌

屌你d文次次睇撚到我笑到gapgap聲
但我明知係假膠

你以為聞唔到 小小都會知
榴槤真心核突 一pat野 食完成個口都係 刷牙都未必乾淨
仲要錫埋野 同食屎冇分別

跪榴槤

貓山王好似唔係一般嘅臭喎大佬....

你老婆唔係返左娘家，係去左我屋企
我而家賴緊佢個西，都唔係好臭姐

鐘意食榴連點會覺得佢臭 只會覺得香 巴打老婆個閪香架

從來只會幫手開榴槤
但一定唔會食

結婚發過誓甘苦與共架嘛
榴槤都唔可以一齊面對
依段婚姻 你自己諗諗佢

好彩老婆都鍾意食

細個都覺得臭
大個咗反而鍾意

臭醒老婆好似仲衰…
邊個話瞓咗唔會聞到嘢？有嘢燒燶咗聞到都會醒啦

屌你老母

你個閪就好似榴槤咁
你訓左無得奶 咪食榴槤頂癮
奶到㗩㗩聲

繼臭你又奶後又一力作

有無諗過跪榴槤求原諒

今晚屌榴槤殼

你條撚都臭過榴槤啦
你老婆咪又係照小含

準備跪玻璃啦

假你個頭，老婆唔聽電話，外父話適當時候先叫我上黎接佢

想奶仲達ching老婆個閪

有8.7分

即刻去油麻地果欄買榴連，今日約埋知己係老婆面前跪榴連

故事內容有味道。正評。

好勵志

好在我條女都鐘意食榴槤

離婚啦 榴槤都唔識食

隔住個moon 都聞到

無是咁的

你呢d男人真係要好好珍惜。
我未識過一個男人係食榴蓮

雖然我支持你食榴連

不過用奶閪黎比較就唔認同

話晒你會奶閪 佢都會含撚
大家當打個和

食榴連都係搵另一樣野好

諗返起唔記得閂房門，可能令佢瞓瞓下聞到都唔出奇

樓豬呢d撚樣都學人結婚 話你聽咪撚生仔呀 到時唔撚識教又整條廢柴出黎要成個社會受

有咩慘得過全家族都鐘意食榴槤但係得自己一個唔鐘意食
次次都走入廚房/廁所對住抽氣扇

又俾仲達撚狗咁撚

呢d post 先有討論價值

支持樓主以後扑榴槤解決性生活

請admin將此post移至創意台

今次真係好笑
8/10

我愛我老婆，你唔好引誘我

吓，我有咩錯？

真人真事

我拎個榴連扑柒你都解決到性生活

創你個頭

咁慘仲攞黎笑

下次塞個榴槤落佢隻閪度邊奶邊食

麥樂雞點醬咩屌你

屌 諗左10秒先明

坐住個腦係慢少少

其實你有冇諗過唔係你老婆個閪臭 而係你個口臭呢？

表演用膝頭哥開榴連

Sorry ching心情唔好

買番幾個手袋比佢咪唔嬲囉

假膠味濃過榴槤味

搵個都食榴槤既老婆

咁臭都唔到入口

nineup仲達比迪布尼搞到家破人亡

好波！

幾好笑

有味post

有金枕頭，有貓山王
唔試其他點知邊個最臭

嘩你把口咁臭既

你講個句真係過份咗
同你老婆道歉氹翻佢啦

接緊佢返屋企，同佢食元氣補返數

我愛老婆

假你老母咩，呢d家事都可以老作？我王家衛呀？

唔係，我知呢個係咸網但平時無上

快d打個電話同佢講你個閪同榴槤我都愛

又想家變？

睇緊紐利大戰，咩都唔敢食

老婆出左黎扮痾夜尿，攻心計到佢

其實樓主對太太講果句說話 真係好傷害到個太太
我係旁觀者都聽到心up up

我say左sorry